和你shop開傘啦 推

所有人帶傘
佢地拍好哂片先拉人
所以人開傘包括普通人
帶多幾把俾普通人開傘
會多d人參加
推呀

推1

令狗target人難度增加

推

推，同著彩虹戰衣

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

岩呀 彩虹加傘最好

幫手推去唔同區group

push

可能可以救番好多人

Push

tui

覺得岩就share
彩虹加傘

開住遮行街好合理

彩虹加傘

邊個開遮咪知邊個係手足 有咩意思

戇鳩PO
拉

開遮仲容易target
由佢鳩拉 根本告唔入
得個嚇字

咁你blackbloc都知啦

開遮係為咗遮cctv同埋狗衝入嚟秒變途人

其實你戴住口罩都已經target到你

ok, 和你shop 帶埋傘, 收到

全黑口罩你覺得d狗分唔到
彩虹係令佢地難搵到target
手足走入群都難分
之前全黑因為多人就得
但依家全黑明顯係手足
上庭個時全黑可以用黎prove你係同擋

而家全彩虹唔帶罩其實未必知 可能連背囊都唔帶 夠人先帶返個罩

推俾唔同區群組
唔想自爆
出門帶多幾把俾普通人
好多平民支持但又唔知幫到咩

咁又唔得，你叫口號cctv影到咪知

叫口號犯法？ 市民都可以唱歌啦

同埋唔一定要叫口號

be water
既然依家狗既策略係見黑就拉就要轉方法

叫口號真係可以告得
但係輕重罪之分

帶口罩叫口號咪得

推呀唔好懶

告啲咩 同唱歌有咩分別

right

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

已經唔係告唔告嘅問題，係驚被失蹤被自殺，告唔到48個鐘都唔好受

呢招都係防現場同事後被捉

咁不如全部都拎遮

需要時就用

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

着彩虹戰衣就係唔想俾狗target
帶摭咪姐係又係話俾狗聽你係嚟示威

係呀
唔洗長遮
縮骨遮仲好

邊個唔開遮咪

係咪on9
室內開遮

拉

Target你還target你
咁你乜都無做 被鳩拉
又可以告你乜撚？

唔好比人影到證據

全部人開遮 咁班狗鳩衝拉人 手足同街坊一走/跑咪好亂?

全彩虹我D癈中分唔到邊d係手足～同更難集人～
兩者都有難度

重點係狗唔會知擔遮個個係「你」
同埋收遮比blackbloc換衫更快

佢可以話你擾亂公安 夠3個就鳩拉 反而全部人black boc 佢好難証明係你 如果彩虹 就唔好著紅色 太突出

得啦屌你老母留係屋企啦
留返屋企就唔會俾人強姦被自殺被失蹤㗎啦
就會贏嫁喇
留喺屋企抗爭啦

48好小事咋嘛 反正鳩拉

但你彩虹一做野就比人好易蒐證，朗豪坊紅衫個個就係列子

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

下 用下腦保護好自己又唔得 開把遮有咩得罪你

入面純色長袖 一夠人嘅時候就笠黑外套

超級和平 彩虹戰依
連口號都唔好叫

全部係店門口企定定睇野
排隊拿飛食野
到你個陣 就唔肚餓

係重要出入口玩手機 等朋友

有黑警防暴 關門
就轉地方買野

你想做咩？行街咋

black block 一定需要如果你唔想咁易比人告，開傘都未必係好方法諗下點對付便衣狗好過

根本唔應該破壞，破壞就唔係和理shop

Push push

定black bloc加遮仲好呢

exactly
我一路都覺得和你shop應該係咁
忍一忍唔好屌狗淨係坐晒喺Starbucks唔買嘢都爽呀
啲廢老咪又係咁坐晒響麥當勞

推建議post

諗諗下開遮又未必咁好
依家班友俾人告可以話睇野
開遮可能就無得用依個解釋
反而上面個idea仲好
成班人圍住間鋪唔出聲仲好
變成和你圍shop

戰略gogogo!!!推